<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wiimmfi</string>
    <string name="about_fragment_title">À propos de Wiimmfi Watcher</string>
    <string name="about_me">Salut! Je m\'appelle Bryson Steck. Je suis étudiant en informatique. C\'est ma première application officielle que je maintiens. Toute cette \"application sur le Google Play Store\" est nouvelle pour moi, alors soyez patient car j\'apprends à maintenir quelque chose comme ça. J\'espère que tu apprécies!</string>
    <string name="about_watcher">Wiimmfi Watcher est une application NON OFFICIELLE créée pour un projet scolaire que j\'ai décidé de transformer en application complète. Cette application a été conçue pour fournir un raccourci facile vers le site Web Wiimmfi et afficher les données de manière conviviale pour les mobiles, car le site officiel ne dispose pas d\'une version adaptée aux mobiles. Gratuit et open source, vous pouvez regarder vos matchs Wiimmfi sur votre téléphone de manière simple et rapide.</string>
    <string name="watch">Regarder</string>
    <string name="watching">Regarder %1$s</string>
    <string name="enter_fc">Entrez un code ami à regarder</string>
    <string name="recent_fc">Codes d\'amis récemment regardés:</string>
    <string name="about_watcher_header">À propos de Wiimmfi Watcher</string>
    <string name="about_me_header">Sur moi</string>
    <string name="contact_header">Contacter</string>
    <string name="bugs_header">Bogues et commentaires</string>
    <string name="license_header">Licence et droits d\'auteur</string>
    <string name="player_details">Détails du joueur</string>
    <string name="friend_code">Codes d\'ami</string>
    <string name="roles">Les rôles</string>
    <string name="login_regions">Régions de connexion</string>
    <string name="room_match">Chambre, Match</string>
    <string name="world">Monde</string>
    <string name="conn_fail">Échec de la connexion</string>
    <string name="error_fc_syntax">ERREUR: insérez un code ami au format XXXX-XXXX-XXXX</string>
    <string name="header_null_error">Ce joueur n\'est pas en ligne, pas dans une pièce ou n\'existe pas. Cliquez sur le bouton d\'actualisation pour réessayer ou cliquez sur le bouton de retour pour entrer un autre code ami.</string>
    <string name="jsoup_error">Oups! Wiimmfi Watcher n\'a pas pu se connecter aux serveurs Wiimmfi. Cela peut être dû au fait que vous n\'êtes pas connecté à Internet, mais cela peut être autre chose. Voici l\'erreur:\n\n%1$s\n\nSi l\'erreur est du type «Unable to resolve host» ou «Timeout», vous rencontrez probablement des problèmes Internet. Assurez-vous que vous êtes connecté à Internet, puis cliquez sur le bouton d\'actualisation ou appuyez sur retour pour regarder un nouveau code ami.\n\nSi l\'erreur est autre que cela ou si l\'erreur persiste, assurez-vous que le site Web de Wiimmfi est en cours d\'exécution. Sinon, veuillez capturer cet écran et soumettre un rapport de bogue en cliquant sur l\'icône À propos de la page principale.</string>
    <string name="github">Tout le code de ce projet est open source sur mon référentiel GitHub <a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master">ici.</a> Vous êtes libre d\'utiliser ce code et de le développer sous la <a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master/LICENSE'>licence publique générale GNU</a> (version 3).</string>
    <string name="bugs">En parlant de bugs, avez-vous trouvé un bogue? Souhaitez-vous faire part de vos commentaires sur l\'application? J\'adorerais l\'entendre! Tout d\'abord, assurez-vous que le problème que vous avez trouvé ne figure pas dans ma <a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/blob/master/TODO.md'>liste de tâches.</a> Il est possible que j\'en sois déjà conscient ou que j\'y travaille. Si votre problème n\'est pas traité dans la liste des tâches, vous pouvez créer un problème sur mon référentiel GitHub <a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/issues'>ici.</a> Si vous ne savez pas comment utiliser GitHub, vous pouvez remplir ce <a href='https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd6qCONAP2tsbHPgzu_CdZcHVHL5nx7q0XFqrVfExEc84kqUQ/viewform?usp=sf_link'>formulaire Google</a> à la place.</string>
    <string name="license">&#169; Copyright 2021 Bryson Steck\n\nWiimmfi Watcher est disponible sous la licence publique générale GNU version 3. Vous pouvez consulter la licence <a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master/LICENSE'>ici.</a>\n\nWiimmfi Watcher is free software: you can redistribute it and/or modify
    it under the terms of the GNU General Public License as published by
    the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
    (at your option) any later version.\n\nWiimmfi Watcher is distributed in the hope that it will be useful,
    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
    GNU General Public License for more details.\n\nYou should have received a copy of the GNU General Public License
    along with Wiimmfi Watcher. If not, see &lt;<a href="https://www.gnu.org/licenses/">https://www.gnu.org/licenses/</a>&gt;.</string>
    <string name="contact">Si vous souhaitez me contacter pour une raison non liée aux rapports de bogues ou à cette application en général, vous pouvez me contacter par e-mail à <a href="mailto:steck.bryson@gmail.com">steck.bryson@gmail.com</a> ou sur Discord à bryzinga#9971.</string>
    <string name="version_header">Version</string>
    <string name="version">Vous exécutez la version %1$s de Wiimmfi Watcher. Vous pouvez consulter les notes de publication de cette version <![CDATA[<a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/releases/">ici.</a>]]></string>
    <string name="locating_text">Localisation de %1$s…</string>

</resources>