<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wiimmfi</string>
    <string name="about_fragment_title">Wiimmfi Watcherについて</string>
    <string name="about_me">こんにちは！ 私の名前はブライソン・ステックです。 私はコンピュータサイエンスを勉強している学生です。 これは私が維持している私の最初の公式アプリケーションです。 この「GooglePlayストアのアプリケーション」全体は私にとって新しいものなので、このようなものを維持する方法を学んでいるので、しばらくお待ちください。 楽しんでいただければ幸いです。</string>
    <string name="about_watcher">Wiimmfi Watcherは、私が完全なアプリケーションに変えることにした学校のプロジェクトのために作成された非公式のアプリケーションです。 このアプリケーションは、公式Webサイトにモバイル対応バージョンがないため、Wiimmfi Webサイトへの簡単なショートカットを提供し、モバイル対応の方法でデータを表示するために作成されました。 無料のオープンソースで、Wiimmfiの試合を携帯電話ですばやく簡単に見ることができます。</string>
    <string name="watch">見る</string>
    <string name="watching">%1$sを見る</string>
    <string name="enter_fc">視聴する友達コードを入力してください</string>
    <string name="recent_fc">最近見た友達コード：</string>
    <string name="about_watcher_header">Wiimmfi Watcherについて</string>
    <string name="about_me_header">私について</string>
    <string name="contact_header">連絡先</string>
    <string name="bugs_header">バグとフィードバック</string>
    <string name="license_header">ライセンスと著作権</string>
    <string name="player_details">プレーヤーの詳細</string>
    <string name="friend_code">フレンドコード</string>
    <string name="roles">役割</string>
    <string name="login_regions">ログインリージョン</string>
    <string name="room_match">部屋、試合</string>
    <string name="world">世界</string>
    <string name="conn_fail">接続に失敗する</string>
    <string name="error_fc_syntax">エラー：XXXX-XXXX-XXXXの形式でフレンドコードを挿入してください</string>
    <string name="header_null_error">このプレーヤーはオンラインではないか、部屋の中にいないか、存在しません。 更新ボタンをクリックして再試行するか、戻るボタンをクリックして別のフレンドコードを入力してください。</string>
    <string name="jsoup_error">おっと！ Wiimmfi WatcherはWiimmfiサーバーに接続できませんでした。 これは、インターネットに接続していない可能性がありますが、他の何かである可能性があります。 エラーは次のとおりです。\n\n%1$s\n\nエラーが「Unable to resolve host」または「Timeout」の行に沿っている場合は、インターネットに問題がある可能性があります。 インターネットに接続していることを確認してから、更新ボタンをクリックするか、もう一度押して新しいフレンドコードを確認してください。\n\nエラーがそれ以外の場合、またはエラーが続く場合は、WiimmfiのWebサイトが現在実行されていることを確認してください。 それ以外の場合は、この画面のスクリーンショットを撮り、メインページの[バージョン情報]アイコンをクリックしてバグレポートを送信してください。</string>
    <string name="github">このプロジェクトのすべてのコードは、私のGitHubリポジトリ<a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master'>ここ</a>のオープンソースです。 このコードは自由に使用でき、<a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master/LICENSE'>GNU一般公衆ライセンス</a>（バージョン3）の下で拡張できます。</string>
    <string name="bugs">バグといえば、バグを見つけましたか？ アプリに関するフィードバックを提供しますか？ 聞いてみたいです！ まず、見つけた問題が私の<a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/blob/master/TODO.md'>やることリスト</a>にリストされていないことを確認してください。 私はすでにそれを知っているか、それに取り組んでいる可能性があります。 To Doリストで問題が解決されていない場合は、GitHubリポジトリ<a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/issues'>ここ</a>で問題を作成できます。 GitHubの使用方法がわからない場合は、代わりにこれ<a href='https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd6qCONAP2tsbHPgzu_CdZcHVHL5nx7q0XFqrVfExEc84kqUQ/viewform?usp=sf_link'>Googleフォーム</a>に記入できます。</string>
    <string name="license">&#169; Copyright 2021 Bryson Steck\n\nWiimmfi Watcherは、GNU一般公衆ライセンスバージョン3で利用できます。ライセンスはここで確認できます<a href='https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master/LICENSE'>こちら。</a>\n\nWiimmfi Watcher is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version.\n\nWiimmfi Watcher is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n\nYou should have received a copy of the GNU General Public License along with Wiimmfi Watcher. If not, see &lt;<a href="https://www.gnu.org/licenses/">https://www.gnu.org/licenses/</a>&gt;.</string>
    <string name="contact">バグレポートやこのアプリ全般とは関係のない理由で私を捕まえたい場合は、電子メール<a href='mailto:steck.bryson@gmail.com'>（steck.bryson@gmail.com）</a>またはDiscord（bryzinga＃9971）で私に連絡できます。</string>
    <string name="version_header">バージョン</string>
    <string name="version">Wiimmfi Watcherバージョン%1$sを実行しています。このバージョンのリリースノートは<![CDATA[<a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/releases/">こちら</a>]]>でご覧いただけます。</string>
    <string name="locating_text">%1$sの検索…</string>
    <string name="update_positive">更新</string>
    <string name="update_negative">後で</string>
    <string name="update_title">新しいアップデートが利用可能です！</string>
    <string name="update_message">Wiimmfiウォッチャーの新しいバージョンがPlayストアで入手できます（バージョン %1$s！「更新」を押すとダウンロードできます。</string>
</resources>