<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wiimmfi</string>
    <string name="about_fragment_title">Informazioni su Wiimmfi Watcher</string>
    <string name="about_me">Ciao! Il mio nome è Bryson Steck. Sono uno studente che studia informatica. Questa è la mia prima applicazione ufficiale che sto mantenendo. L\'intera \"applicazione sul Google Play Store\" è nuova per me, quindi sii paziente mentre sto imparando a mantenere qualcosa di simile. Spero ti piaccia!</string>
    <string name="about_watcher">Wiimmfi Watcher è un\'applicazione NON UFFICIALE creata per un progetto scolastico che ho deciso di trasformare in un\'applicazione completa. Questa applicazione è stata realizzata per fornire un facile collegamento al sito web Wiimmfi e visualizzare i dati in modo mobile friendly, dal momento che il sito ufficiale non ha una versione mobile friendly. Gratuito e open source, puoi guardare le tue partite Wiimmfi sul tuo telefono in modo semplice e veloce.</string>
    <string name="github">Tutto il codice di questo progetto è open source nel mio repository GitHub <a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master"> qui </a>. Puoi usarlo liberamente codice ed espanderlo sotto la <a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master/LICENSE">GNU General Public License</a> (Versione 3).</string>
    <string name="bugs">A proposito di insetti, hai trovato un bug? Vuoi fornire un feedback sull\'app? Mi piacerebbe sentirlo! Innanzitutto, assicurati che il problema che hai trovato non sia elencato nel mio <a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/blob/master/TODO.md">elenco di cose da fare</a>. possibile che ne sia già consapevole o ci stia lavorando. Se il tuo problema non viene risolto nell\'elenco delle cose da fare, puoi creare un problema nel mio repository GitHub <a href="https://github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/issues">qui.</a> Se non sai come utilizzare GitHub, puoi compilare questo <a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd6qCONAP2tsbHPgzu_CdZcHVHL5nx7q0XFqrVfExEc84kqUQ/viewform?usp=sf_link">Google Form</a>invece.</string>
    <string name="contact">Se desideri contattarmi per qualsiasi motivo non correlato alle segnalazioni di bug o all\'app in generale, puoi contattarmi tramite e-mail all\'indirizzo <a href="mailto:steck.bryson@gmail.com"> steck.bryson @ gmail.com </a> o su Discord all\'indirizzo bryzinga # 9971.</string>
    <string name="license">&#169; Copyright 2021 Bryson Steck\n\nWiimmfi Watcher è disponibile con GNU General Public License Versione 3. Puoi visualizzare la licenza <a href='https: //github.com/brysonsteck/wiimmfi-watcher/tree/master/LICENSE'>qui.</a>\n\nWiimmfi Watcher is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version.\n\nWiimmfi Watcher is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.\n\nYou should have received a copy of the GNU General Public License along with Wiimmfi Watcher.  If not, see &lt;<a href='https://www.gnu.org/licenses/'>https://www.gnu.org/licenses/</a>&gt;.</string>
    <string name="watch">Orologio</string>
    <string name="watching">Guardare %1$s</string>
    <string name="enter_fc">Inserisci un codice amico per guardare</string>
    <string name="recent_fc">Codici amico guardati di recente:</string>
    <string name="about_watcher_header">Informazioni su Wiimmfi Watcher</string>
    <string name="about_me_header">Su di me</string>
    <string name="contact_header">Contatto</string>
    <string name="bugs_header">Bug e feedback</string>
    <string name="license_header">Licenza e copyright</string>
    <string name="player_details">Dettagli del giocatore</string>
    <string name="friend_code">Codici amico</string>
    <string name="roles">Ruoli</string>
    <string name="login_regions">Regioni di accesso</string>
    <string name="room_match">Camera, partita</string>
    <string name="world">Mondo</string>
    <string name="conn_fail">Connessione fallita</string>
    <string name="error_fc_syntax">ERRORE: inserisci un codice amico nel formato XXXX-XXXX-XXXX</string>
    <string name="header_null_error">Questo giocatore non è online, non è all\'interno di una stanza o non esiste. Fai clic sul pulsante di aggiornamento per riprovare o fai clic sul pulsante Indietro per inserire un codice amico diverso.</string>
    <string name="jsoup_error">Ops! Wiimmfi Watcher non è riuscito a connettersi ai server Wiimmfi. Potrebbe essere che non sei connesso a Internet, ma potrebbe essere qualcos\'altro. Ecco l\'errore:  %1$s  Se l\'errore è sulla falsariga di \"Unable to resolve host\" o \"Timeout\", probabilmente si sta avendo problemi di internet. Assicurati di essere connesso a Internet, quindi fai clic sul pulsante di aggiornamento o premi Indietro per guardare un nuovo codice amico.  Se l\'errore è diverso da quello o se l\'errore persiste, assicurati che il sito Web di Wiimmfi sia attualmente in esecuzione. Altrimenti, fai uno screenshot di questa schermata e invia una segnalazione di bug facendo clic sull\'icona Informazioni sulla pagina principale.</string>
    o su Discord all\'indirizzo bryzinga # 9971.

    </resources>